Пора тряхнуть стариной! ;) физики угощают!  Не пропусти!!! Будет жарко) Наконец-то мы дождались потрясающего видео! Спасибо [id4456857|Игнату] за воспоминания той зажигательно-танцевально-атмосферной ночи! 

Ставьте лайки, делитесь этим видео и ждите подробностей о новой главе вечеринок #promnight ;)

#msuparty #equatormsu Ловите еще один фотоотчет Экватора от [id84161668|Ивана]! Смотрим, отмечаем себя и друзей!

Теперь осталось дождаться видео..)

#promnight #msuparty #equatormsu #opklife Выходные в разгаре, а ты не знаешь, как провести сегодняшний вечер? Вот два отличных варианта, на наш взгляд:

★ [club27725763|КИНОЧЬ] премьер в кинотеатре Алмаз (замечательная подборка к 8 марта)!

★ Вечеринка МГУ [club82644993|Ой8сё марта]!

Не благодарите:) 

#promnight #msuparty #equatormsu Фотографий от [id48590088|Саши] долго ждать не пришлось! Спасибо! 

Друзья, ставим сердечки и отмечаемся!) 

#promnight #msuparty #equatormsu #opklife Ну что, МГУ, отошли от вчерашней тусы?)

Мы вот только-только проснулись и решили еще раз напомнить вам о результатах главного конкурса в рамках нашей вечеринки - "Мисс Экватор МГУ"!

★ Корону Мисс Экватор в этом году выиграла Даша Лялюлина (факультет политологии)!

 ★ Звание Мисс Дружба получила Даша Эзжеленко (химический факультет)! 

Отдельного внимания заслужила девушка, второй год подряд участвующая в нашем конкурсе - Софи Lychee (филологический факультет). 

Спасибо всем участницам и гостям, голосовавшим за девушек!!

Благодарим наших партнеров за предоставленные призы, спасибо [club49866476|ОПК МГУ], [club76321931|Starbuzz E-Hose], [club27725763|КИНОЧЬ], [club61731538|UniCrew], а также [club75138087|Сад Бабочек] и [club72625874|Музей Оптических Иллюзий]

Первые фоточки от [id48590088|Саши] уже с нами.

К слову про фотки: читайте пост ниже, друзья и участвуйте в конкурсе Instagram

#promnight #msuparty #equatormsu #opklife Сфотографируйся на Экваторе, выложи фото в Instagram с хештэгами #promnight #msuparty #equatormsu и получи электронный кальян от [club76321931|Starbuzz E-Hose]!

Победителем станет человек, подписавшихся на группу vk.com/yourstarbuzz и набравший максимальное количество лайков! Друзья, у нас акция! Первые 50 человек, которые не купили билет заранее, смогут купить его на входе за 300 рублей! Торопитесь, мы скоро начинаем;) 

#promnight #msuparty #equatormsu #opklife Друзья, до вечеринки остается несколько часов! Итак, еще раз, что вас будет ждать на [club54814440|Экваторе]:

🎀 Финал конкурса Мисс Экватор - главный приз IPad mini от [club49866476|ОПК МГУ]!
🎁 Подарки от наших партнеров - билеты [club75138087|САД БАБОЧЕК] и в [club72625874|МУЗЕЙ ИЛЛЮЗИЙ] от Big Funny, билеты на [club27725763|КИНОЧЬ] 8 марта, бомбер [club61731538|UniCrew]!
🍹 Бесплатный коктейль каждому гостю - vk.com/wall-54814440_1047
🔥 Танцы до утра под треки лучших дэнсмейкеров!

До конца дня билеты на входе по-прежнему будут стоить 400 рублей, по билетам звонить Саше +7(905)581-55-05 и Леше +7(965)296-83-13. Столы пока есть, пишите/звоните [id63074163|Ксюше] +7(915)186-90-07.

На входе 18+, FC|DC (суровый, но справедливый). Обязательно (!) возьмите с собой ПАСПОРТА или любой документ, удостоверяющий личность! Без них вы не попадете в клуб.

Увидимся там!

#promnight #msuparty #equatormsu #opklife Итак, пора объявить итоги интернет-этапа конкурса [club54814440|Мисс Экватор]! В финал, который состоится завтра в [club3500251|клубе London], проходят следующие 12 участниц, набравших наибольшее количество ваших сердечек, репостов и голосов:

★ Богданчик Арина (ВШКПиУГС)
★ Софи Lychee (филологический факультет)
★ Лялюлина Дарья (факультет политологии)
★ Луганская Екатерина (факультет психологии)
★ Зайцева Аня (биологический факультет)
★ Заманина Юлия (физический факультет)
★ Сапун Софья (биотехнологический факультет)
★ Тоцкая Настя (факультет почвоведения)
★ Пчелина Диана (физический факультет)
★ Аниканова София (ФГУ)
★ Эзжеленко Дарья (химический факультет)
★ Есева Екатерина (химический факультет)

Наши поздравления! Хотим сказать спасибо всем девушкам, решившимся принять участие в этом конкурсе. А финалисткам советуем привести своих друзей на вечеринку, ведь именно по результам прямого голосования пришедших в клуб мы выявим победительницу!)

P.S. ВСЕ участницы конкурса получают бесплатный билет на [club54814440|вечеринку] ☺ 

#promnight #msuparty #equatormsu #opklife ВНИМАНИЕ! АКЦИЯ! Всем, кто придет на вечеринку, БЕСПЛАТНЫЙ коктейль! Окупи свой билет)

Как получить:
- Скачай приложение по ссылке: loyaltyplant.com/download.do?partnerSpName=londonclub
- Введи промокод 2958
- Получи коктейль виски-кола бесплатно!

Спеши забронировать стол и купить билеты на самую жаркую мгушную тусу весны! 
Билеты: vk.com/page-54814440_48936784
Столы: vk.com/page-54814440_48937396

#promnight #msuparty #equatormsu #opklife У тебя есть всего 20 минут, чтобы поддержать наших красоток-участниц Мисс Экватор!

Голосуйте в опросах, лайкайте и репостите записи с фотографиями конкурсанток до 22.00!!

А ровно в 0.00 мы объявим список финалисток!

#promnight #msuparty #equatormsu #opklife  Отборочный этап Мисс Экватор в самом разгаре!

10 девушек, набравших больше всего баллов за ваши репосты, голоса и сердечки, пройдут в ФИНАЛ, который состоится непосредственно на [club54814440|Экваторе]! Главным призом является IPad mini от [club49866476|ОПК МГУ]!

Напомним, что в этом году мы выберем две мисс - Мисс Экватор и Мисс дружба, этот титул получит та участница, которую определят сами конкурсантки и организаторы.

Читайте полные условия конкурса здесь: vk.com/page-54814440_48909949

#promnight #msuparty #equatormsu #opklife Пришло время подвести итоги конкурса на 2 БЕСПЛАТНЫХ БИЛЕТА!

Приглядитесь внимательнее, здесь же 85 билетов) Итак, в этот раз ближе всех оказался [id1676629|Саша]! Наши поздравления, напиши организаторам, чтобы узнать, как забрать свои билетики :)

Совсем скоро мы еще что-нибудь разыграем...

#promnight #msuparty #equatormsu #opklife А у нас конкурс для самых творческих! Принять участие может любой человек, который придет на Экватор в эту пятницу! Разыгрываются 2 билета в [club72625874|МУЗЕЙ ИЛЛЮЗИЙ]! Чтобы участвовать, для начала ступи в группу музея: vk.com/bestmuseum

На улице весна - любимое время года романтиков. Поэтому задание следующее: напиши здесь vk.com/topic-54814440_31331146 стихотворение/оду/прозу, посвященные весне, хорошему настроению и предстоящему празднику всех девушек.

Комментарии принимаются до 5 марта (включительно), победителя мы определим непосредственно на вечеринке на сцене Лондона. Дерзайте!

P.S. Конкурс "король рандома" подходит к концу: vk.com/wall-54814440_982.
У тебя есть чуть больше часа попытать удачу!

#promnight #msuparty #equatormsu #opklife Кто успел купить билет подешевле - тот молодец! Теперь они стоят 400 рублей! 

Список промоутеров: vk.com/page-54814440_48936784

Инфо о бронировании столов: vk.com/page-54814440_48937396

#promnight #msuparty #equatormsu #opklife Выбираем финалисток конкурса Мисс Экватор 2015!

Лайкаем/репостим/голосуем! Лайк к записи с фотографией участницы оценивается в 1 балл, репост записи (будут учитываться только репосты, сделанные из группы) - 4 балла, голос в опросе - 2 балла. 10 девушек, которые наберут больше всего баллов, окажутся в финале.

ОБРАТИТЕ ВНИМАНИЕ! За накрутку лайков последует дисквалификация участницы, неважно, по чьей инициативе это было устроено. Если мы замечаем "подозрительную активность", на стену будет вывешено первое и последнее предупреждение. Далее любая участница, замеченная в подобном, выбывает из конкурса без выяснения обстоятельств. 

Просим вас честно играть и выигрывать.

#promnight #msuparty #equatormsu #opklife Выбираем финалисток конкурса Мисс Экватор 2015!

Лайкаем/репостим/голосуем! Лайк к записи с фотографией участницы оценивается в 1 балл, репост записи (будут учитываться только репосты, сделанные из группы) - 4 балла, голос в опросе - 2 балла. 10 девушек, которые наберут больше всего баллов, окажутся в финале.

ОБРАТИТЕ ВНИМАНИЕ! За накрутку лайков последует дисквалификация участницы, неважно, по чьей инициативе это было устроено. Если мы замечаем "подозрительную активность", на стену будет вывешено первое и последнее предупреждение. Далее любая участница, замеченная в подобном, выбывает из конкурса без выяснения обстоятельств. 

Просим вас честно играть и выигрывать.

#promnight #msuparty #equatormsu #opklife Выбираем финалисток конкурса Мисс Экватор 2015!

Лайкаем/репостим/голосуем! Лайк к записи с фотографией участницы оценивается в 1 балл, репост записи (будут учитываться только репосты, сделанные из группы) - 4 балла, голос в опросе - 2 балла. 10 девушек, которые наберут больше всего баллов, окажутся в финале.

ОБРАТИТЕ ВНИМАНИЕ! За накрутку лайков последует дисквалификация участницы, неважно, по чьей инициативе это было устроено. Если мы замечаем "подозрительную активность", на стену будет вывешено первое и последнее предупреждение. Далее любая участница, замеченная в подобном, выбывает из конкурса без выяснения обстоятельств. 

Просим вас честно играть и выигрывать.

#promnight #msuparty #equatormsu #opklife Участница № 25: модель и спортсменка с факультета почвоведения - Тоцкая Настя!

Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

#promnight #msuparty #equatormsu Специально для повелителей рандома мы разыграем два халявных билета на [club54814440|Экватор]!

Что делать:
1. Внимательно смотришь на картинку.
2. Делаешь репост этой записи с подписью количества билетов на фото.
3. Ждешь итогов завтра в 21.00.

От одного участника принимается один вариант ответа. Всем удачи!)

Напоминаем, что с завтрашнего дня билет будет стоить 400 рублей, торопитесь: vk.com/wall-54814440_961

Столы пока есть, подробности: [id63074163|Ксюша] +7(915)186-90-07 

#promnight #msuparty #equatormsu #opklife Встречайте представительницу факультета гос.управления

Участница под № 24:
Аниканова София

Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

#promnight #msuparty #equatormsu Пришла ВЕСНА - время красоты, добра и невиданной щедрости! Вот мы и решили не поднимать цену на билет еще ОДИН ДЕНЬ :)

У вас есть время до 23.59 2 марта приобрести билет на [club54814440|ЭКВАТОР] за 300 рублей, потом билет будет стоить уже 400 рублей!

Успей купить дешевле - добеги до ближайшего промоутера: 

● Факультет психологии и факультет журналистики: [id7346560|Аня] +7(916)337-56-18

● Филологический факультет: [id268473456|Настя] +7(985)423-03-32

● Социологический факультет: [id13234082|Тимур] +7(985)740-21-05

● Механико-математический факультет: [id219080911|Настя] +7(903)716-36-46

● Физический факультет: [id21183774|Катя] +7(964)511-69-96, [id63074163|Ксюша] +7(915)186-90-07

● Химический факультет: [id8777702|Леша] +7(968)0-111-444 

● Экономический факультет: [id9403345|Аня] +7(905)760-66-60

● ИСАА: [id30255310|Катя] +7(916)632-27-17 

● Факультет почвоведения: [id91607672|Влад] +7(985)188-18-94

● ФИЯР: [id83417068|Даша] +7(926)915-94-62

● Физико-химический факультет: [id12338481|Вика] +7(915)095-80-13

● Юридический факультет: [id10184162|Саша] +7(915)538-41-52

● ГЗ: [id21183774|Катя] +7(964)511-69-96, [id63074163|Ксюша] +7(915)186-90-07 

● ФДС: [id194767183|Паша] +7(915)402-91-57

● ФДС-6: [id219080911|Настя] +7(903)716-36-46

● ДАС: [id12338481|Вика] +7(915)095-80-13, [id91607672|Влад] +7(985)188-18-94

● ДСВ: [id13234082|Тимур] +7(985)740-21-05, [id83417068|Даша] +7(926)915-94-62

Или оставь заявку на билет в теме: vk.com/topic-54814440_31289933

#promnight #msuparty #equatormsu #opklife Елизавета Дивисенко с биотехнологического факультета - участница №23!

Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

#promnight #msuparty #equatormsu Политолог Лялюлина Даша - участница под № 22!

Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

#promnight #msuparty #equatormsu Еще одна девушка с мехмата!

Участница № 21 - Карина Таурбаева.

Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

#promnight #msuparty #equatormsu Встречайте участницу №20 - Екатерина Спивак (ВШССН)! 

Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

#promnight #msuparty #equatormsu Участница № 19: Шапран Дарья, факультет госуправления.

Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

#promnight #msuparty #equatormsu Участница № 18: Софья Сапун, биотехнологический факультет.

Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

#promnight #msuparty #equatormsu Красавица с филологического факультета!

Участница № 17: Софи Lychee

Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

#promnight #msuparty #equatormsu Факультет ВШКПиУГС

Участница под № 16:
Арина Богданчик

Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

P.S. В качестве ликбеза:
Высшая школа культурной политики и управления в гуманитарной сфере факультет МГУ.
И не благодарите!!

#promnight #msuparty #equatormsu Мехмат в деле !!

Участница под № 15:
Воронина Виктория

Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

#promnight #msuparty #equatormsu Юридический факультет тоже с нами!!

Участница под № 14:
Замуруева Дарья

Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

#promnight #msuparty #equatormsu Соцфак у нас представляет..

Участница под № 13:
Правосудова Виктория

Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

#promnight #msuparty #equatormsu Представительница факультета Фундаментальной Медицины!!

Участница под № 12:
Анна Иловайская

Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

#promnight #msuparty #equatormsu И вновь красавица от физфака!!

Участница под № 11:
Заманина Юлия

Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

#promnight #msuparty #equatormsu Представляем участницу № 10 - Зайцеву Аню, счастливого и танцующего биолога!

Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

#promnight #msuparty #equatormsu Девушка-физик Пчелина Диана - участница № 9!

Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

#promnight #msuparty #equatormsu Встречайте участницу под № 8!

Кристина Хачева с факультета фундаментальной медицины.

Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

#promnight #msuparty #equatormsu А вот и мех-мат!

Участница под № 7: Фофанова Женя.

Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

#promnight #msuparty #equatormsu Красавица с географического факультета

Участница под № 6:
Лебедева Анастасия

Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

#promnight #msuparty #equatormsu Для мотивации участия в конкурсе Мисс (и не только!), мы решили вам рассказать, какие призы наших партнеров будут разыграны до вечеринки и на самом Экваторе!

10 билетов в [club75138087|САД БАБОЧЕК] и 5 билетов в [club72625874|МУЗЕЙ ИЛЛЮЗИЙ] от Big Funny, 2 обычных билета и 2 Love-seat на [club27725763|КИНОЧЬ] 8 марта, 2 толстовки и бомбер [club61731538|UniCrew], электронные кальяны [club76321931|Starbuzz E-Hose] , и еще раз напомним про главный приз от [club49866476|ОПК МГУ] - IPad mini!

Кстати, всем финалисткам конкурса Мисс Экватор - бесплатный вход на вечеринку!

Следи за новостями и участвуй в розыгрышах ;)

#promnight #msuparty #equatormsu #opklife Факультет психологии у нас представляет

Участница под № 5:
Луганская Екатерина

Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

#promnight #msuparty #equatormsu Красавицы с Химфака атакуют..!

Участница под № 3:
Третьякова Дарья

Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

#promnight #msuparty #equatormsu На очереди участница № 2!!!

Есева Екатерина

И вновь Химический факультет!
 
Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

#promnight #msuparty #equatormsu Девушки! Красавицы! Активнее выкладывайте свои фотографии (вот сюда: vk.com/album-54814440_212023576) и выигрывайте IPad mini!

А чтобы вы могли вдохновиться на участие в конкурсе Мисс Экватор 2015, мы спросили у победительницы прошлого года, что помогло ей выиграть: vk.com/page-54814440_48923247

#promnight #msuparty #equatormsu #opklife Билет на самую ЖАРКУЮ вечеринку МГУ можно приобрести не только в теме: vk.com/topic-54814440_31289933, но и в общежитии!

Для этого обращайтесь к этим крутым ребятам:
ГЗ: [id21183774|Катя] +7(964)511-69-96
ФДС: [id194767183|Паша] +7(915)402-91-57
ДАС: [id91607672|Влад] +7(985)188-18-94
ДСВ: [id13234082|Тимур] +7(985)740-21-05
Цена билета до конца этой недели - 300 рублей.

В ближайшее время список промо пополнится факультетами)

Заказ столов: [id63074163|Ксюша] +7(915)186-90-07 

#promnight #msuparty #equatormsu Встречайте первую участницу: Эзжеленко Дарья, химический факультет!

Лайк и репост, если хотите поддержать девушку!

#promnight #msuparty #equatormsu В ЛУЧШЕМ вузе страны должно быть много КРАСИВЫХ девушек, поэтому мы уже второй раз устраиваем конкурс Мисс Экватор, победительница получит IPad mini от [club49866476|ОПК МГУ]!

ПРАВИЛА УЧАСТИЯ предельно просты:
📷 выкладываешь свое фото в альбом: vk.com/album-54814440_212023576, в комментарии указываешь фамилию, имя, факультет и рассказываешь о себе;
❤ набираешь лайки/репосты/голоса в опросах и проходишь в финальную часть конкурса в клубе;
🙏 получаешь больше всего голосов от пришедших отметить [club54814440|Экватор];
🎀 готово: ты - Мисс Экватор!

Подробнее об условиях участия в конкурсе: vk.com/page-54814440_48909949

#promnight #msuparty #equatormsu Думаешь пойти на [club54814440|Экватор] большой компанией - БРОНИРУЙ СТОЛ в [club3500251|London Club].

Доступно два вида столов, которые вмещают от 4 человек: 
1) на 1 этаже (танцпол) - депозит 1000 руб/чел,
2) на 2 этаже (VIP - зона) - депозит 1500 руб/чел.

Столы бронируются целиком, входные билеты приобретаются отдельно. Чтобы заказать стол/билет - пиши или звони [id63074163|Ксюше] +7(915)186-90-07.

Поторопись, если хочешь провести вечер в более комфортных условиях!

#promnight #msuparty #equatormsu Готов ли ты танцевать до утра в компании своих друзей по случаю своего ЭКВАТОРА?
[club54814440|PROMNIGHT] и [club49866476|ОПК МГУ] приглашают на [club54814440|ЭКВАТОР МГУ]. Немного о том, что вас ждет в [club3500251|клубе London] 6 марта:

✔ Самые зажигательные ДЭНСМЕЙКЕРЫ и MC столицы.
✔ Жгучие GО-GО
✔ Конкурс МИСС ЭКВАТОР, в рамках которого мы, по сложившейся уже традиции разыграем последнюю версию IPad mini.
✔ Конкурсы и ПРИИЗЫ от наших партнеров.
✔ ...И танцы до утра!

Пиши/звони организаторам или бронируй билет в теме: vk.com/topic-54814440_31289933

В качестве бонуса, прикладываем отчет с нашего мероприятия, чтобы ты проникся атмосферой праздника, который мы устроили в ПРОШЛОМ году.

Будь уверен, в ЭТОМ году мы зажжем ЕЩЕ сильнее!!!

#promnight #msuparty #equatormsu  Соскучился по вечеринкам?!

Мы в преддверии праздника всех мужчин мы запускаем обратный отсчет до ОБЩЕУНИВЕРСИТЕТСКОГО ЭКВАТОРА!

6 марта приглашаем всех студентов, а особенно тех, кто в эту сессию перешел через середину своего обучения в университете! Второй год подряд мы определим Мисс Экватор! Но обо всех конкурсах и розыгрышах призов подробнее расскажем позже:)

Билеты на самую жаркую тусовку появятся со следующей недели, следите за новостями!

#promnight #msuparty #equatormsu Мероприятия PromNight не обходятся без поддержки [club49866476|ОПК МГУ]. Наши дорогие партнеры проводят Instagram-конкурс накануне Дня всех влюбленных! Принимай участие! Друзья! Близятся новогодние праздники, каникулы и...сессия! Хочешь ли ты отдохнуть на вечеринке [club54814440|PROMNIGHT] ? 

У нас есть возможность сделать новогоднюю тусу только в ночь с 28 на 29 декабря, и если тут наберется хотя бы 300 человек, которые точно придут, мы ее сделаем! Голосуй!

#promnight #msuparty А вот и фотоотчет от всеми любимого [id48590088|Александра]! Спасибо за как всегда крутые фотки!

#promnight #msuparty #snownight Спасибо [id9733903|Артему] за фото с финала конкурса рок-групп!

#promnight #msuparty #snownight На мероприятии группа "Уличная магия" исполняла очень красивую песню, там еще есть слова "за чашкой чая". Кажется, песня была финальной. Как называется и не ли записи этой песни? =) А фотоотчет будет с финала рок-групп? Спасибо группе Gefallen,  они действительно зажгли! До [club54814440|Snow Night] остается совсем немного времени!

Организаторы заготовили для тебя много призов, но скажем только, что для начала мы разыграем электронные кальяны [club76321931|Starbuzz E-Hose] среди первых 100 счастливчиков, пришедших на вечеринку!

Приходи на горячее завершение творческого фестиваля [club30649683|Первый снег]! Клуб [club53362830|ТЕАТРЪ] находится по адресу: ул. Старая Басманная, д. 20, стр. 1.

#promnight #msuparty #snownight Друзья! Мы будем рады видеть всех вас на [club54814440|Snow Night] в клубе [club53362830|ТЕАТРЪ] в 23.55. Программа МАКСИМУМ на сегодняшний вечер:

* выступления РОК-ГРУПП [club8756884|Запил Кюри], [club61689552|Уличная магия], [club56006711|MiLLenium], [club25056257|GEFALLEN], [club5896620|Рубато]!
* танцы до утра под отличнейшую музыку [id17165335|DJ HYDE]!
* вести мероприятие будет несравненный [id36122119|MC ReY]!

ВХОД на вечеринку БЕСПЛАТНЫЙ! Увидимся там ;)

#promnight #msuparty #snownight Пришло время подвести итоги фотоконкурса: vk.com/wall-54814440_847!

2 VIP-билета на балкон получает [id9043461|Даша]! Наши поздравления! Организаторы с тобой свяжутся и подскажут, как ты сможешь забрать свой выигрыш :)

Приобрести VIP-билеты и забронировать столик ты сможешь у [id3161538|Яны] и [id13234082|Тимура]. Торопись, до вечеринки всего один день!

#promnight #msuparty #snownight Основным событием [club54814440|Snow Night] станет ФИНАЛ конкурса РОК-ГРУПП в рамках открытого творческого фестиваля [club30649683|ПЕРВЫЙ СНЕГ]!

Начнется все в 23.55, программа:
* первыми для вас выступят выпускники физфака, группа [club8756884|Запил Кюри] - вне конкурса;
* далее три финалиста конкурса:
группа [club61689552|Уличная магия], стиль - folk-rock,
группа [club56006711|MiLLenium], стиль - pop/punk rock,
группа [club25056257|Gefallen], стиль - deathcore;
* завершать концерт будут призеры Первого снега прошлых лет, группа [club5896620|Рубато]!

А после концерта оставайтесь танцевать до утра! Мы ждём всех! Будет очень круто!

#promnight #msuparty #snownight А теперь немного расскажем о том человеке, который будет заряжать толпу энергией и хорошим настроением...

Наш невероятный и неподражаемый [id36122119|MC ReY]!! Человек с потрясающей энергетикой и собственным стилем! 

Будет ооооочень жарко!

#promnight #msuparty #snownight Как вы уже знаете, после выступления лучших рок-групп фестиваля Первый снег всех гостей раскачает [id17165335|DJ HYDE]!

DJ HYDE один из лучших и креативных MUSH UP DJ Москвы, входит в TOP 100 PROMODJ. Участник лучших крупнейших TRAP фестивалей в Москве (BOYCHICKS, BONFIRE, TSP, DIRTY BITCHES).

Приходи на горячее завершение творческого фестиваля Первый снег!

#promnight #msuparty #snownight Сказочная фотография от Даши тоже участвует в конкурсе) Друзья, за день до нашего мероприятия предлагаем отдохнуть на вечеринке, посвященной 85-летию друзей-химиков - [club80782117|Капустник]!

28 ноября (пятница) 23.58 клуб "Rock House". На протяжении всей ночи с Вами будут самые лучшие DМC Narek Mirzoyan и Gj DieselGuy, их треки заставят танцевать абсолютно всех)
Также в программе соблазнительные Go - Go ladies!

Вход - 300 рублей, подробности: vk.com/kapustnik_85 Воистину красота!
Благодарности за этот шедевр летят креативному физику!!! *ВНИМАНИЕ! КОНКУРС!*

Сделай необычное фото с первым снегом (которого в Москве придется еще поискать), выложи его в Instagram/Вконтакте с хэштегами #promnight #первыйснег #мойуниверситет и выиграй два билета на VIP-балкон на вечеринку [club54814440|Snow Night] !

Результаты будут подведены 28 ноября в 21.00. Победителем станет тот, чье фото понравится максимальному количеству людей! На старт, внимание, КРЕАТИВ!! Количество VIP билетов на нашу вечеринку очень быстро уменьшается, скорее всего, на входе их не будет. Как мы и говорили, начиная с сегодняшнего дня, эти билеты будут стоить 400 рублей! 

ЗА билетами обращайтесь к организаторам и [id13234082|Тимуру].

#promnight #msuparty #snownight Итак, друзья, настало время более подробной информации о том, как попасть на Snow Night.
У нас для тебя несколько предложений:

* Бесплатный вход - танцевальная зона на 1 этаже, ты можешь привести всех своих друзей, послушать выступления лучших рок-групп университета, а затем зажечь на танцполе под умопомрачительные треки Dj HYDE!

* Вход с доступом на VIP балкон с отдельным баром и местами, где ты сможешь отдохнуть и пообщаться с друзьями. Если ты хочешь провести вечер в более комфортных условиях, этот вариант для тебя!
До конца этой недели стоимость VIP билетов 300 рублей!!
Их количество строго ОГРАНИЧЕНО, торопись!

Билеты, пока они есть в наличии, всегда можно приобрести у организаторов, а также у нашего [id13234082|лучшего промоутера] 

* Предложение для королей Snow Night: если же вы хотите закрепить за собой место на 2 этаже, то есть забронировать стол с депозитом - мы тоже с радостью предоставим вам такую возможность!
За подробностями обращайтесь к [id3161538|Яне]

#promnight #msuparty #snownight Друзья! После небольшого затишья мы возвращаемся с мероприятием нового для нас формата: [club54814440|PROMNIGHT] приглашает всех на вечеринку [club54814440|Snow Night] открытого творческого фестиваля [club30649683|Первый снег 2014]!!
29 ноября в клубе [club53362830|ТЕАТРЪ] вас ждет:

* финал конкурса рок-групп,
* вечеринка по окончании концерта, зажжет танцпол несравненный [id17165335|Dj HYDE],
* розыгрыш призов от организаторов Первого снега,
* бесплатный вход!

Приходи на горячее завершение творческого фестиваля Первый снег! Следи за новостями!

#promnight #msuparty #snownight Остались считанные часы до самой страшнокрутой вечеринки в [club33196008|Известия Hall] 

Друзья, инфа 100%:
Столы на входе, если и останутся - то в ОЧЕНЬ малом количестве
Билеты всегда, во всяком случае до 23.00, можно приобрести у организаторов!!

Торопитесь!!!

На закуску вам видос о том, как ЭТО проходило в прошлом году!! На вечеринке ✰BENNY BENASSI✰ в [club3500251|London Club] будет БЕСПЛАТНЫЙ коктейль каждому при предъявлении билета! Готовься к Хэллоуину, будет жарко!

Инфо/резерв:
ГЗ/МГУ:
[id26233272|Андрей] +7(903)134-11-48
[id32184012|Никита] +7(926)583-00-23.
[id91607672|Владислав] +7(915) 264-44-46
[id21183774|Катя] +7(960)519-33-79
ДСВ: [id13234082|Тимур] +7(985) 740-21-05
ДАС: [id91607672|Влад] +7(985)1881894

#promnight #msuparty осталось совсем немного времени.. Друзья, у нас для вас есть ХОРОШИЕ НОВОСТИ!

При бронировании стола на Super Halloween в [club33196008|Известия Hall] ВХОД - БЕСПЛАТНЫЙ! Узнавайте подробности у ужасно классных промо:
[id26233272|Андрей] +7(903)134-11-48
[id32184012|Никита] +7(926)583-00-23.
[id38026857|Владислав] +7(915) 264-44-46
[id13234082|Тимур] +7(985) 740-21-05
[id21183774|Катя] +7(964)511-69-96

#promnight #msuparty 31 октября и впрямь какая-то адовая ночь: мы предлагаем тебе провести ее еще на одной крутой вечеринке! У нас ТОЛЬКО ЗВЕЗДЫ! 23.00 клуб [club3500251|London] 

✰BENNY BENASSI✰ в Москве! 

Атмосфера мистического веселья вместе с загадочным голосом BENASSI BROS - Dhany! Зажги под старые хиты! 

Информация и заказ билетов:
[id26233272|Андрей] +7(903)134-11-48
 [id32184012|Никита] +7(926)583-00-23.
[id38026857|Владислав] +7(915) 264-44-46
[id13234082|Тимур] +7(985) 740-21-05

#promnight #msuparty Ни для кого не секрет, что грядет HALLOWEEN...
В связи с этим, 31 октября мы приглашаем всех адски зажечь в [club33196008|ИЗВЕСТИЯ-HALL]!

Вас ждут монстры отечественной эстрады:

💣 НЮША
💣 ST
💣 Дискотека Авария
💣 БАНД'ЭРОС
💣 Леонид Руденко 

★ Dress Code: Monster Style

★ Цена билета - 500р. Однако специально для студентов МГУ и их друзей действуют акции, узнать о которых вы можете у наших промо:

МГУ/ГЗ: [id26233272|Андрей] 8(903)1341148 и [id32184012|Никита] 8(926)5830023
ДАС: [id91607672|Влад] 8(985)1881894
ДСВ: [id13234082|Тимур] 8(985)7402105

FC 18+(выборочная проверка документов, фотографии/копии паспорта принимаются)

#promnight #msuparty Соскучился? Мы подготовили для тебя обзор самых интересных вечеринок в ночь с 31 октября на 1 ноября! Наши друзья и коллеги приглашают провести ночь в стиле Halloween! ZABURно повеселиться ты сможешь на вечеринке [club78442875|Z-HALLOWEEN].

#promnight #msuparty  Вот и последние фотографии вечеринки! Спасибо молодым талантам: [id10712197|Владислав Белов] и [id20093182|Анастасия Гумарова]. Полные фотоотчеты смотрите здесь: vk.com/clubzabur.

До новых тус, команда [club54814440|PROMNIGHT]!

#promnight #posvyatzachet #msuparty И еще одно огненное видео!

#promnight #posvyatzachet #msuparty Оооочень крутое видео от [id4456857|Игната Зайончковского]. Спасибо!!! Как всегда, работа на уровне!

Почти 2 минуты самых ярких моментов вечеринки! Наслаждаемся)

#promnight #posvyatzachet #msuparty #ignat_zai Спасибо за Zachёt!ное видео вечеринки [id5178309|Леше Кочеткову]! Смотрим, поднимаем себе настроение, отлично завершаем понедельник)

#promnight #posvyatzachet #msuparty Освежи воспоминания ночи благодаря прекрасным фотографиям от любимого [id48590088|Александра Игнатьева]! Спасибо, Саша!

#promnight #posvyatzachet #msuparty Еще немного крутых фото того вечера!
Смотрим, отмечаем друзей, меняем аватарки!

#promnight #posvyatzachet #msuparty Друзья, мы вот только-только начинаем отходить от вечеринки!!

..А вот и первая порция фотографий от наших ЗАБУГОРных фотографов!!!!
Все по старой схеме: видите друга/знакомого - отмечайте, пусть обрадуются!!

Лайки и репосты по умолчанию приветствуются!!!

#promnight #posvyatzachet #msuparty Огромное СПАСИБО всем, кто отдыхал/танцевал/зажигал вместе с нами этой ночью! ПОСВЯТИЛИ ВСЕХ! 

2 билета на [club27725763|КИНОЧЬ] получает [id85988378|Лика] за фото с вечеринки в Instagram. Скорее свяжись с организаторами, чтобы получить билеты! 

До скорого, #командаА [club54814440|PROMNIGHT].

#promnight #posvyatzachet #msuparty #promnight #posvyatzachet #msuparty Друзья! Не забывайте свои ПАСПОРТА или любой документ, удостоверяющий личность! Без них вы не пройдете в клуб. Друзья, как вы знаете, это не первая вечеринка, которую мы проводим в клубе [club3500251|London].

Мы учитываем ваши отзывы и пожелания, поэтому в этот раз гардероб ДЛЯ ВСЕХ наших [club54814440|гостей] - БЕСПЛАТНЫЙ!

#promnight #posvyatzachet #msuparty Уже через 2 часа ты будешь ЗАЖИГАТЬ в [club3500251|клубе London]!

Для всех, кто еще не купил БИЛЕТ, вы сможете это сделать на входе, если придете к 22.30. Стоимость билета остается прежней - 300 рублей.

Открой новый сезон вечеринок вместе с [club54814440|PROMNIGHT] - получи первый Zachёt! Мы ждем тебя!!

#promnight #posvyatzachet #msuparty Клуб [club3500251|London] находится в двух шагах от метро, но на всякий случай прикрепляем карту.

Увидимся там!! ;)

#promnight #posvyatzachet #msuparty Пришло время отдавать долги) Мы за новые знакомства, поэтому билеты на КИНОЧЬ получают [id67109972|Катя] и [id79863405|Леша]!

До [club54814440|ТУСЫ] осталось совсем немного!!! Пришло время рассказать вам о программе завтрашнего вечера! 

★ Для разгона сначала мы разыграем среди всех КАЛЬЯН от [club76321931|Starbuzz E-Hose]
★ Узнаем, кто же еще пойдет на [club27725763|КИНОЧЬ] и, главное, с кем:)
★ ЛОНГБОРД получит самый остроумный комментатор!
★ Призы разыграют наши [club74270861|ЗАБУГОРные друзья]
★ Определим самого креативного первокурсника, которому достанется IPad Air от [club49866476|ОПК МГУ]!

P.S. Вся программа конкурсов начнется в 23.00 и завершится достаточно быстро, чтобы у вас было больше времени для танцев до утра! Поэтому приходите с друзьями в 22.30, финалистов это особенно касается).. 

#promnight #posvyatzachet #msuparty СТАРШЕКУРСНИКИ!

В это совсем не детское время мы хотим еще раз вам напомнить, что именно ВЫ должны посвятить наших юных друзей. Приходите тряхнуть стариной и покажите, как отрываются НАСТОЯЩИЕ СТУДЕНТЫ ЛУЧШЕГО ВУЗА СТРАНЫ!

#promnight #posvyatzachet #msuparty 